(突發） 268x 往佐敦方向 有中輕阿叔影9一日遊人

3點左右 268x 係大馬路喜利站有個阿叔一上車就係咁影video forward出唔同group 其中一個我見到叫 南記大家庭
我錄左片 同影左佢個樣
以下一張相係片到cap出黎 但太朦睇唔到
大家幫下眼
唔知佢有乜居心 備定案先

推